1995年pizzahut廣告居然有當撈侵份！！！

條女仲要幾正

You are only entitled to half

一向都多廣告啦
桌面遊戲都出過

呢句即係點解？

今係幾有明星相

好似係佢老婆呀

你只能食半個

佢當選左之後都有人post
因為佢塊pizza丟轉左黎食

龜頭bob?

芝心批

有幾出奇 小鬼當家佢都有份客串

乜撚嘢小鬼當家
邊撚道鄉下

pizza delivery?

個廣告就係賣個批邊位有芝士係入面，佢唔咬個度點show出黎呀

佢驚人落毒

就算係有芝士
正常人都唔會咁食啦
nonetheless, 我都只係陳述返點解當時會有人拎條片黎討論

Home alone 囉得味

侵侵曾經係演員

寶貝智多星...

前妻嚟，個時仲要已經離咗婚，所以個句你只係分得一半係好正

「反一反手、由邊入口」

香港Pizza Hut 當年新出芝心批都有拍過咁既廣告啦

咁你當我唔正常囉
可以點

要同trump比較點都係顏福偉啦............

最親民總統

柒左仲要懶撚係寸
幾歲偷渡落黎呀

你自己睇多次條片啦，人地好明顯特登

咁你想我點? 即刻買個pizza自己試?

好明顯賣點嚟

小鬼當家
笑撚死我

大陸仔無孔不入

一個普通po都可以有雙線鬧戰

咁你想阿 trump點? 拍多次個廣告?

屌你真係 on撚9 想點想點
柒左你一係潛一係認柒囉
仲係到想點想點

me 自強不sick

Trump the Entertainer

原來咁早有芝脆

返上支那喇

仲有好多

侵侵電影都客串過啦

原本冇諗過
畀你講一講
又無恥又柒，真係有機喎
不過要AO level
龜頭Bob 連AO都唔得啦

做特首要乜ao？689係ao咩

屌你真係戇鳩鳩咁，人地解釋你聽又唔撚忿氣，想點？想你柒咗就潛呀仆你個街

只有廢青00後先柒咗笠水走佬
me柒到盡頭就是型

柒咗仲唔潛

梳 完全feel唔到柒

攞佢地離婚單野講笑
暗指分一半身家